梁振英將梁天琦Myradio節目逐字記錄 引證梁天琦有預謀搞暴動！

吾國吾聞 2016 年7 月2 日 梁天琦、黃台仰對談
梁振英·2018年5月28日

旺角暴亂，梁天琦被定罪，蘋果日報的頭版頭條大字標題是「勇於承擔 不放棄香港」，部份反對派的頭面人物和港獨份子隨即為梁天琦塗脂抹粉。
首先，如果梁天琦面對審判是「承擔」，是「不放棄香港」，哪蘋果日報沒有嚴辭譴責棄保潛逃的黃台仰，也沒有呼籲黃台仰回港自首，為的是什麼？蘋果日報將梁天琦英雄化，就是繼續荼毒人家的青年子女。
梁天琦的政治訴求是什麼？我三天前發給大家他在2016年8月5日集會上的發言全文說得一清二楚，就是香港獨立。
梁天琦的手法是什麼？就是先聚眾，掩蓋面貌（即西方的Black Bloc), 伺機行事，最終挑起激烈衝突。如果聚眾的目的是一般的集會，為什麼要用black bloc 手段？旺角暴亂就是Black Bloc. 有了Black Bloc, 在審訉中的認人就有了困難。
梁天琦在旺角暴亂後有沒有悔改？絕對沒有。他在同年8月的集會上毫不掩飾地鼓吹香港獨立；在同年7月2日的網台對談節目上，他說：「如果冇群眾嘅支持的話， 唔會有初一囉。」（見下文）
下面是梁天琦和黃台仰在旺角暴亂發生後5個月的對話，全文逐字紀錄超過一萬二千字。
梁天琦是罪有應得，其他青年人要引以為戒。香港絕對不能容許這種反國家反社會的行為。請蘋果日報不要再慫恿別人的孩子了。如果梁天琦的角色如此正面，為什麼入獄的不是你們的子女？
明天談浸會大學副教授陳家洛的「五星紅旗升不起來的時候」。

Too long can't post

689咁撚得閒做乜鳩

吾你老母

吾國吾聞終於有人睇

企都做咗鍵盤戰士

好撚恐怖

佢自己夠強烈譴責中共啦

《吾國與吾民》，又譯《中國人》，是林語堂於1933年至1934年間用英文寫成，並首先在美國出版發行的一部書。該書第一次較為系統地向西方宣傳了中國和中國文化。

咁撚得烕

你老母死左連登仔都好傷心 冇撚咗個流動尿兜

梁振英要煮死梁天琦 欲加之罪 何患無辭
2018-May-28 | 癲狗踢爆 |

梁天琦「暴動」罪成等候判刑，已經下台的前特首梁振英不甘寂寞，今日（五月二十八日）在其網誌發表長文（大部分是梁天琦及黃台仰在二零一六年七月二日網台MYRADIO「吾國吾民」節目的逐字紀錄）（有關文章內容部分截圖在本文末），指「部份反對派的頭面人物和港獨份子隨即為梁天琦塗脂抹粉」。本來法院判決自有其法律考慮，然而梁振英這種不顧身分，安份做其政協副主席，反而向香港法院施壓的做法，干涉特區事務，目的只為「煮死」梁天琦，挑起「港獨」議題，以延續其政治生命及增加政治籌碼，用心可誅。

梁振英企圖以一個網台節目內容，引證梁天琦的政治訴求是「香港獨立」，再與二零一六年年初一深夜旺角事件扯上關係，用意是迷惑公衆，但手法低劣。環顧民主國家，獨立訴求並非洪水猛獸，可以公開討論，甚至公投。已故中共領導人毛澤東年青時鼓吹湖南獨立，終其一生從未為此受責難。梁振英若要貫徹反獨原則，第一個要批鬥的應是毛澤東，而非梁天琦。再者，若「香港獨立」作為政治訴求觸犯香港法律，何不直接以此罪名控告之？

梁振英費煞苦心，差遣他人逐字紀錄「吾國吾民」內容，企圖將「香港獨立」與旺角事件扯上關係，根本是「九唔搭八」，效果適得其反，皆因梁天琦及黃台仰在節目內已經講得清楚，「所有嘢都係突發」，換言之，他們亦不可能預計甚至控制羣衆活動的去向。一句「如果冇群衆嘅支持的話，唔會有年初一囉。」，梁振英以為「執到寶」。問題是，當晚群衆支持的是魚蛋小販，而不是「香港獨立」，這與梁天琦和黃台仰日後在網台言論是兩回事。如果梁振英要引證兩者有關，起碼要調查二零一六年年初一在旺角聚集羣衆是否都是「吾國吾民」聽衆。

梁振英又將部分內容又以横線突出部分內容，指梁天琦的「手法」是「先聚衆，掩蓋面貌（即西方的BLACK BLOC），伺機行事，最終挑起激烈衝突」。論聚衆挑起激烈衝突，梁天琦又如何及得上「愛字堆」的朋友；如果BLACK BLOC有問題，何不立例禁止之？

梁天琦等人之所以被告「暴動」罪，而非較輕的「非法集結」罪，是在梁振英擔任特首時的決定。如果二零一六年年初一旺角事件可以等同一九六六年或六七年暴動，特區政府何不直接了當，效法當年港英政府宣布宵禁？梁振英當時動用公權力，現在赤膊上陣，誓要「煮死」梁天琦，無非是要挑起「港獨」議題及不斷製造新一代政治犯，藉此向北京邀功，增加政治本錢，延續其正步向黃昏的政治生涯，成就其「大灣區區長」美夢。
梁振英的陰謀詭計或許得逞於一時，梁天琦等人也很可能要忍受幾年牢獄之苦，但時間總是在年青人這一邊，梁振英終有日會面對歷史的審判。

成堆5毛